Facebook同WhatsApp 幾時取消限時動態功能？

人人都用instagram 同snapchat 嘅story
用得邊樣？